[足球撚綜合討論區]賭波不睇波賭來幹什麼？(1916)

Jj聯 和唔和到

0:1完大家開心

slow

Slow

1:1

濟洲

咁撚slow就咪撚開

快入JJ

山口町田入多粒

日乙完未

呢個錯標題 去返我個邊

....空龍飛機 班友沒心踢波的

柒標題

屌你老母山口

學水手奇蹟大OK？

1:1完啦泡菜

gchi

15c

下場

Sorry 誤中左用緊手機開慢左 有巴打幫開左post 轉過去傾好d?